CCTVB新聞 出賣港人 聯署尚欠37,000人

都係個句簽左先算

制裁TVB

尚欠37,000人聯署，11月9日截止

香港人 認輸

香港人唔好認輸

咁叫邊個制裁 真心想聽下
小弟真係見識少

《請特朗普總統於香港與習近平會面並簽署貿易協定》

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

Tvb 必須死